中大的黑衣人落網 涉嫌煽動國家分裂

上月，香港中文大學舉行畢業禮，校方已宣布舉行網上畢業禮，但仍有約九十人在校園內非法遊行，有參與者身穿畢業袍，亦有黑衣人，其間有人揮動港獨旗幟及高叫相關口號，涉嫌違反《港區國安法》。中大就此報警，指中大的聯合、崇基、新亞及善衡書院等，共三十處被塗鴉，有人利用漆油寫上港獨字句.

警方國家安全處接手調查蒐證，直播及網上影像等均為警方蒐證目標，警方在蒐證過程中有法庭手令，機構須提供協助。

警方昨晨採取行動，拘捕八名男子涉嫌未經批准集結，涉嫌煽動國家分裂。被捕八名男子由十六至三十四歲，包括觀塘區議員陳易舜及西貢區議員李嘉睿，以及研究助理楊子雋，據悉三人均為中大畢業生。部分人並非中大學生或校友。警方翻查「天眼」，發現當日有三人高叫港獨口號及揮舞光時旗幟，涉嫌煽動國家分裂。據知，該三人全是學生，二人為中學生，另一人為IVE生。

垃圾中大

好心唔係中大學生就唔好入黎啦....

黃絲無腦真係唔係笑話

藍絲好有腦喇喎？

自古以來，都係薑越老越辣，後生個d得頭陣火，撞板高

收皮啦你死傻閪

你咬我食呀，死黃絲，唔比人講野
屌你個西

上面條撚樣淨係識得做鍵盤戰士，得把口，見到就嬲

其實蟈安狗係一個固定班底定由狗隊到rotate?

黎緊真係要盡量起呢team人嘅底

你
等天收

收你都未收我
懵丙

見到個死藍屍以為自己上咗香討

呢隻不嬲係垃圾藍屍黎

藍屍學乜尻野人講人權啫 番香討啦

藍你老母閪
我2邊都要屌，你吹呀

屌你老母閪

on9當有趣？

深夜屌人爽歪歪

屌

你

老

你咬我食呀，死藍絲，唔比人講野
屌你個西
弱智仔 拎開白卡

母

屌你個西，斷鳩我個四連
屌爆你
屌9你
屌7你

屌屌屌

4連白卡仔發言你慢慢屌keyboard la

嘩 一入到嚟見到依個post D狗/五毛多撚到

吓～？好嬲呀？

喊囉lur地呀嘛藍絲支那賤種
你呢啲社會垃圾上得連登就預咗俾人屌柒㗎啦
唔鍾意咪quit囉傻仔

我家陣就屌你個屄

好過你係到圍爐取暖，以為自己好威
出到去就唔敢出聲，得把口
垃撚圾

500蚊一次

五毛/PR block & 無視則可

好耐冇見過d咁低質嘅五毛

黑警港共 死全家 落地獄

樓主同個社會主義者佛利民似係同一條友

上返香討啦屌你

唔滿意？唔好覆囉，傻9

yes sir

呢隻0.5

好笑，比個下台階你囉

thank you sir

sir你老母咩，以為自己好有趣

Sorry sir

Your opinion matters not